是日唔靚午餐 巴東牛肉飯

唔好食咩

咖哩味屎

牛肉夠淋
但係d汁好難食

27蚊

咁似我今朝D屎

食完牛肉痴牙，要用水牙線

係 日日都要用

邊度?咁抵?

食完痾唔到屎

痾左好多

呢個巴東牛肉係咪用巴西牛肉整？